［原創iq題］劉備、關羽、張飛、曹操去睇戲。。。

但得3張飛，最後邊個冇得睇
三頁開估

估中要連解釋先為完整答案

陸高遠 因為佢得6粒睪丸

曹操張飛留俾關羽

答案係堅尼米拿

紫色，因為外星人不會帶帽子

或者關羽張飛留俾曹操

三個挑低一個啦屌

張飛 因為俾查飛條友met走咗

又係你 你d答案垃圾到

留名睇邊度原創

冬甩個爸爸冇得睇

周星馳
因為你比佢地block左

關羽 太高坐唔落d位

全部都冇得睇
因為三國時代都冇戲院

根據樓主冬甩個爸爸個on9答案嘅思路
應該係咁

木鹿大王

囉然唔關topic事
但我想藉呢個機會屌肥絲你老母

唔撚識買多張飛睇咩

張飛咪冇得睇落，飛點睇

張飛留卑（劉備）關羽 所以關羽一定有得睇

關羽張飛留俾(劉備)曹操 小學雞都聽過

秒，樓主呢

大家都係錯既

比個方向去估ok?

答案係四人裡面

咁我估到

要連解釋

我係唔撚解釋呀吹咩

咁咪當你錯囉

21個，因為ET搭UFO走左

張飛冇得睇
因為張飛俾人撕咗票
秒

錯呀錯呀太低質喇

屌你老母
你再出埋啲九唔搭八答我就撕樓豬老母票

張飛 因為有三張飛
三張飛=三個張飛=三個=光明會

好恨答岩？

關羽
因為去左同華陀捉棋

劉備、關羽、曹操都無得睇

留比關羽張飛 呀嘛 咪得關羽有得睇囉

曹操 因為三英戰呂布之後一齊去睇 得曹操冇份

徐晃 因為美女徐晃

俾d想像同創意好唔好

曹操 因為一講曹操曹操就到 被人急call走咗

曹操
因為三兄弟同佢唔熟

雖然唔關肥絲事，但我想籍哩個機會屌樓主老母

樓豬答案實好唔過呢個

C, 因為C殺咗A

3頁喇喎 等睇戇鳩答案屌爆樓主老母

蟻多嬲死象

曹操
因為無比敵

四個都無得睇，因為佢地無錢買飛

李克用呀李克勤

曹操唔係三兄弟冇得睇

夠鐘睇樓主戇鳩答案

趙雲咪冇

異形姓約d friend

答案係關羽
因為身在曹營心在看
匿係敵陣用心睇就ok唔駛入戲院

唔知係咪食開樓主d屎
呢次覺得幾高汁

我諗你應該已經食到腦裝屎

象 因為蟻多嬲死象

你題目問邊個冇得睇喎
依家關羽係身在曹營 一定有得睇喎？
傻撚左呀你？

我屌你老母
但我唔爭氣笑咗

癡撚線牽強到 弱智唔好學人上網啦

答案係B
我讀drama架!!!!

樓主老母，因為俾人屌緊

而家智障既都可以喺連登開post

咪咁斟酌d字眼啦呢位會員

出黎兜啦 樓主

屌你老母

董茶那